每年新iphone電器鋪幾時會開賣？

想食信用卡優惠
想知大約幾時會有

當日

聽日見！

推

想知邊間最平同有貨

今日問胃信話20號會有

今年點都唔會食骨掛

想出2部 11 滿7500 扣550

到時睇下Wilson trade 6splus 幾錢

一部 得 6500 點買夠 7500

買2部然後放一部出去

我去凶宅買
因為我用citi
但我上次問佢20號有冇
佢話唔知

睇你用咩信用卡姐

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

佢話vip 18 號有得優先訂
其餘佢都係話唔知
我估有剩或者本身都有quota 門市賣

好

一定唔好幫襯百老匯

藍絲舖又成日開鳩價

點鳩價法？依家諗緊去兇澤定百老匯

唔好去百記
咁多年就算果陣無得炒，佢地會set個價好高
豐澤反而近約年真係會原價

蘇寧 買有冇伏.......我得恆生卡 得佢有優惠

,有hsbc 同citi 2邊都回550

睇堆個回收價 睇下邊邊買

咁姐係邊間最低 想出 iphone 11

大電器連鎖店你想有乜伏，iphone 而家唔好賣一定唔洗食骨

就咁睇 買 現金券都有 95折

啱啱睇到CMHK 都平幾百 但要簽一年約 仲要係CMHK

citi回到550？

界別我諗住買2部 ，1萬回500 加50 apple pay

hsbc 衛訊 唔係自己果個自主最紅 所以2邊差唔多

但我想知佢依家優惠會回
咁佢信用卡個現金回贈係另計定點？

唔明 但google search moneyhero 個post 都睇到晒 tnc

而家百老匯乜都貴過出面我見支那狗都少去咗

佢過10000會回500俾你
但你信用卡自己本身會有cash rebate 例如1-2%回贈
咁個1-2%回贈會照有定係淨係回500？

哦 卡本身既 分開計既， 好似 用其他卡有賺miles一樣

但係蘋果個價唔係set死咗咩？

set左佢地都無視
開高幾成呃傻仔

明白曬
不過諗諗下用wewa去張毛記買賺多好多
但一定要買兩部先夠數

諗住用Earnmore去買pro 256加隻耳機夠$11000

定買兩部放一部

唔想煩 如果唔係citi同渣打都唔係新客戶都唔想專登搞

放心，一定賣貴最少$200
最後一定無550...

yes

上年原價

又唔係趕住用 個promo 又去到10月底

搭單問CSL幾時門市會有現貨
有幾千蚊coupon想用

搵人夾算可能
但想知張毛記會唔會20號就有
我未係呢間野買過

諗起iPhone X嗰期好似賣到16999痴撚線

2019 年仲要食骨？

有咩優惠

得中銀卡 邊間有得平

想問下電器鋪trade in使唔使連盒同配件俾佢

唔洗

知唔知張毛記之前幾耐先有貨